尋巴打-iPhone 8 換mon

次前有個巴打係沙田搵我搞iphone 8 ，而我未同你寫翻個碼，如果巴打見字請回